足球之我見(本人覺得是十分on9既運動) 歡迎大家分析

足球 我覺得好悶 + on9
先講足球賽，打 90分鐘，可以有時連一個入球都冇果下先 on9，悶到仆街
入到禁區又解圍，入到禁區又解圍，在龍門口，經常有混戰發生 ，好多時亂下亂下就入左波，又成日有烏龍波(on9)
開角球又黎混戰，一大堆人亂下亂下又入左
我認足球係要技術，要有組織，但可觀性真係好低 好7悶
多數去到最後階段，落後果team，就多數冇得追 更加唔洗諗反超前啦，唔似籃球賽咁，最後一秒未完場都未輸 ，仲可以用犯規戰術去射絕殺

另外我覺得足球賽最on9既地方就係 12碼
90分鐘踢生踢死都可能係 0比0 或打成平手 但博到一個12碼有成 8-9成機會入 好!!就算俾你救到 撲到個波 d人又可以衝埋黎射 ... (on9) 根本係博十二碼遊戲 (on9)
知唔知點解在香港咁多人鐘意睇足球賽多個nba
就係因為足球有得賭，如果足球冇得賭，我睇好多阿叔阿伯真係睬你都有9味啦 ( 大家自己理性分析下係唔係先講野 ) !!!
你話足球係世界性運動 我知 <=== 但你睇可觀性 ... 睇下我講既野，可知大家既愚蠢，成班羊仔 一個睇就跟住睇，朋友睇就跟住睇 因為有話題呀嘛 埋堆呀嘛 ( 小部分人)
90分鐘 呆左係度 on99咁... =.=

理性分析 大家自己諗下 唔好咁快下定論住

你仆街啦，係連登數臭足球
Btw，足球既野你識系咩

講真話都唔俾?😅😂

=.=

同意12碼依個point, 其他我覺得係足球本來既特色

好呀
班足球毒撚成日都用堆低能points 去踩其他運動

係要有樓主呢d 人

足波根本就係俾傻鳩玩同睇嘅運動

足球係香港多人睇過籃波跟本唔關有冇得賭問題
大佬呀 十尻二十幾年前邊有咁多直播架
分分鐘連賽後精華都無得睇呀
有都係比英超同足總睇
而且係香港80年代係可以睇到足總杯直播架
幾多人恨都恨唔到
而且胡國雄年代係亞洲屌打曬咁多個國家
香港果時足球界實力可以比得上當時英甲架
係真係有前國腳級球員黎香港踢
係香港籃波除左場地多之外
我真係搵唔到一個比足球更好ge多人打ge理由囉

腳波有時可能一場都入唔到一球 我地籃球一場一場入你十幾廿粒都冇問題 觀賞性較高

腳波通常去到最後幾分鐘都冇咩機會俾人反杯 籃球一日未到最後一秒都有機會俾人反杯 緊張感高

如果睇完成場都係0比0，會有咩感受
唔睇波亦唔踢波

藍波=猩猩遊戲

足波=矮撚遊戲

守得好或者攻得差囉
如果一場比人入百鳩幾分D防守球員仲有面見人既

籃球根本9 掉就入
兩邊鬥撞 係唔係都and one
我撞入黎 你預左比罰球我。。

唔識貨就可以亂咁講ge

0-0 既波都可以好好睇

屌你老母

咁撚悶

咁係你低層次，睇波淨係睇入波姐
你睇新聞咪得

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

☆.☆

chinghoball

班足球矮柒係得上來連登踩其他人來拎存在感
樓主你踢爆人就唔啱啦